其實點解決到 戰機機師啟動彈射系統走佬後 防止敵軍俘虜?

取消彈射系統

你估支那咩?

轉做自爆系統

死左咪唔使俾人俘虜